[支爆][估城市]餐廳爆炸至少兩死55人傷

浙江杭州早上一間餐廳發生爆炸，至少兩死55人受傷，其中12人傷勢較重。

早上約8時半，西湖區一間餐廳懷疑煤氣樽爆炸起火，由於威力強大，餐廳對開馬路多輛行駛中的汽車被波及，包括一輛巴士，近20名乘客受傷。當局調查爆炸原因。

正評左先

支台一家親

仲有香港土瓜灣茶餐廳

行過見到煤氣樽都淆淆地
燒死一定好痛

煤氣樽

點解接二連三咁爆，係咪有啟示？

有片